D女人彈出彈入係想點？

條女講分手💔，跟住cool左兩個月煲，一齊番幾日佢又話唔愛想分手 其實佢想點

唔鍾意你囉
放走人啦

呢啲女人都鍾意
我夠唔知你想點

你啱

打我呀笨！

樓豬比隻雞撚狗咁撚

唉 故事好長 唔知由邊開始講好